SHHOBanterX =/= CUHKBanters =/= INFJ-WooTaiKwai

From the very start of my LIHKG history, I never intended or planned to pretend to be that WooTaiKwai.

My first LIHKG name is CUHKBanters and I changed that to SHHOBanterX a few days ago.

Now, there's a fake version of me using my old name to pretend to be me and WooTaiKwai

I restate here that SHHOBanterX is the original CUHKBanters and the one now is fake.

And we are all not INFJ-WooTaiKwai.

I will take legal actions like the GoodHopers

CUHKBxxx=SXXXXXX=on9

#StayStrong

I am not SHHOBanterX Who say me= him? I will sue you

烏大龜一到店，所有喝酒的人便都看著他笑。

有的叫道，「烏大龜，你怎麼又回來校園台了！」

他不回答，對櫃裡說，「溫兩碗酒，要一本教科書。」便排出九文大錢。

他們又故意的高聲嚷道，「你一定又被膠登巴打趕出來了！」

烏大龜睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」

「什麼清白？我前天親眼見你被眾巴打恥笑，吊著打。」

烏大龜便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「退出不能算趕……退出！……IQ135的ENTJ，還會被趕麼？」

接連便是難懂的話，什麼「Entering university is MK behavior」，什麼「DSE考得好都是狗公」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

I say again, I'm the one and only CUHKBanterz in the world

SHHOBanterX is the one and only CUHKBANTERZ!!!!!

Stop pretending me

How about CuhkBanters/ SHHOBanterz/SHHOBanters /CUHKBanter/SHHOBanter?

The real is Banter is now called "CUHK-SHHOBanterX" fuck off you pretenders

屌烏sir係咁影分身

Thank you

I will sue you

😂😂fake

烏蛇痴撚左線啊

You too

You three